{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035860",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D300924",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "조선주막 천안쌍용1동점"
    },
    "text": "「朝鮮酒幕 天安双龍1東店\\n\n忠清南道天安市西北区双竜洞1087\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、17:30~02:00、年中無休、80席 / 部屋:部屋なし、炭火で焼いて、チヂミを焼いて、スープを沸かす。 「朝鮮酒幕」を紹介する。 韓国人の情緒に合わせて昔の郷愁を感じられるように情感あふれるビンテージ風のインテリアと安いおつまみを多様に楽しめるように作られている。 また、マッコリ専門店らしく、他では見られない様々な種類のマッコリが用意されている。 月明かりの下、朝鮮居酒屋で様々なおつまみとマッコリ一杯で雰囲気を楽しもう」",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "朝鮮酒幕"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "忠清南道天安市西北区双竜洞1087"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "17:30から02:00まで"
        },
        {
            "question": "この店の休業日はありますか？",
            "answer": "年中無休です"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "80席あります"
        },
        {
            "question": "この店には個室はありますか？",
            "answer": "部屋はありません"
        },
        {
            "question": "この店ではどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "炭火で焼いたり、チヂミを焼いたり、スープを沸かしたりするおつまみが楽しめます"
        },
        {
            "question": "この店の特産品は何ですか？",
            "answer": "マッコリが専門で、様々な種類のマッコリが用意されています"
        },
        {
            "question": "この店の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "ビンテージ風のインテリアがあり、韓国の情緒や昔の郷愁を感じられる雰囲気です"
        },
        {
            "question": "この店のオススメの楽しみ方は何ですか？",
            "answer": "おつまみとマッコリを楽しみながら、月明かりの下で雰囲気を楽しむことです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 258
    }
}